可唔可以話我知乜乜乜之鬼點解...

係咪master of 乜乜乜 之類?

死咗咪變鬼

樓豬食左早餐未

你又冇氣炸俾我邊有得食

我仲要dem beat唔想咁快死